藍絲廢中陳廣文：陳百牆有創意！

又中伏
繼續貼陳百牆

dllm咪撚提水先得㗎

你估班廢老識上連登咩
廢老圖都玩足成個月啦

有廢中/佬女神 陳X
可能上連登呢？

屌 班廢老真係好撚蠢

冚家牆

應該同班藍絲老豆老母講要拎d家用捐比撐警團體

咩年代？

鬼佬嘢無好

John Lennon vs 叻哥
叻哥係柒呢一方面係領先幾條街既

係都加密啦

叫佢地派利是

樓主豬隊友

請停止推，離開

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

佢地有撚咁既創意
拾人牙慧

佢應該係唔撚識字

on9

收工男你都唔識？

分分鐘佢衣食住行都係解鬼佬嘢

佢真係唔識架喎

推

然後佢用緊facebook

用住FACEBOOK話鬼佬嘢冇好

【行動POST】去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

長輩圖真係有用

佢地根本唔識字

［文宣組入］文宣都要勇武

佢隻手

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

估唔到陳百牆真係有用

推下
[分化賓離兔疑似鬼事件] 道歉文

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

先紅磡
後沙田

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

連登仔又贏

垃圾陳百牆

笑到標眼水

Push

非常同意

支持

班傻閪藍絲真係好撚戇鳩

陰氣冇咁重

長輩圖真係有種魔力